{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 봉미산계곡예당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際の注意事項としては、基準人数を超えると追加料金が発生し、追加人数が含まれていなくても追加料金が発生します。 また、最大人数を超えて入室しないよう注意する必要があり、ペットが不可能な店舗にはペット同伴での入室はできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生し、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理過程で若干の時間差によって二重予約が発生することがあり、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではキッチンが完備された客室、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペース、ファミリー渓谷に隣接した環境を提供しています。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が含まれていなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が含まれていなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室しても問題ありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室しないよう注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが不可能な店舗にはペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理過程で二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "予約管理過程で若干の時間差によって二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や環境が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではキッチンが完備された客室、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペース、ファミリー渓谷に隣接した環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典には個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 437
    }
}